# Translation of 翻译WordPress插件 - DNUI in Chinese (China)
# This file is distributed under the same license as the 翻译WordPress插件 - DNUI package.
msgid ""
msgstr ""
"PO-Revision-Date: 2020-07-18 13:41:38+0000\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: GlotPress/3.0.0-alpha\n"
"Language: zh_CN\n"
"Project-Id-Version: 翻译WordPress插件 - DNUI\n"

#: dnui.php:109
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: dnui.php:116
msgid "Images"
msgstr "图像"

#: dnui.php:123
msgid "Backups"
msgstr "份（备份）"

#: dnui.php:131
msgid "Options"
msgstr "可选项"

#: dnui.php:138 html/log.php:3
msgid "Logs"
msgstr "日志"

#: html/backup.php:15 html/backup.php:26 html/options.php:183
msgid "Restore"
msgstr "恢复"

#: html/backup.php:16 html/backup.php:33
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: html/backup.php:29
msgid "Restored"
msgstr "已恢复"

#: html/backup.php:34 html/images.php:58 html/images.php:95
msgid "Deleted"
msgstr "已删除"

#: html/backup.php:35
msgid "Deleting..."
msgstr "删除中..."

#: html/images.php:19
msgid "Name"
msgstr "名字"

#: html/images.php:20
msgid "Id"
msgstr "编号"

#: html/images.php:21
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: html/images.php:22
msgid "Source"
msgstr "来源"

#: html/images.php:24
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: html/images.php:44 html/images.php:53 html/images.php:80 html/images.php:89
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: html/images.php:45 html/images.php:54
msgid "Pending"
msgstr "审批中"

#: html/images.php:52 html/images.php:88
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: html/images.php:55 html/images.php:91
msgid "Used"
msgstr "已使用"

#: html/images.php:132
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: html/options.php:2
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: html/options.php:4
msgid "General"
msgstr "常规"

#: html/options.php:12
msgid "Plugin version"
msgstr "插件版本"

#: html/options.php:94
msgid "Page"
msgstr "页码"

#: html/options.php:152
msgid "Debug"
msgstr "调试"

#: html/options.php:193
msgid "Show"
msgstr "显示"

#: html/options.php:263
msgid "Check"
msgstr "勾选"

#: html/warning.php:63
msgid "This plugin use a lots ajax, so the plugin will call several time your server, some server company have special protection against this kind of logic (search about denial-of-service (DoS) attack)"
msgstr "该插件使用了很多ajax,因此该插件会多次调用您的服务器，某些服务器公司对这种逻辑有特殊的保护（搜索拒绝服务(DoS)攻击）"

#: html/warning.php:61
msgid "Dropout of your site"
msgstr "您网站的退出"

#: html/warning.php:57
msgid "Ask me to do it this plugin compatible with the X Plugin (Only for Pro version)"
msgstr "请我执行此插件，该插件与X插件兼容（仅适用于Pro版本）"

#: html/warning.php:54
msgid "You can dev your own Checker Image[Plugin].php code, and add this to Checkers DNUI (you can send me the code and I will put this in the wordpress.org version)"
msgstr "您可以开发自己的Checker Image[Plugin].php代码，并将其添加到CheckersDNUI(您可以将代码发送给我，并将其放在wordpress.org版本中）"

#: html/warning.php:51
msgid "Use the Ignore Size Option, you can select one or more options (use Ctrl+Click-to un/select) to ignore the size's"
msgstr "使用\"忽略大小\"选项，您可以选择一个或多个选项（使用Ctrl+Click-取消/选择）以忽略大小的"

#: html/warning.php:48
msgid "I built this plugin to help you to fix this problem and thus you do have some options, PLEASE USE THEM:"
msgstr "我构建了此插件来帮助您解决此问题，因此您确实有一些选择，请使用它们："

#: html/warning.php:46
msgid "This question is a little complex to answer however,"
msgstr "这个问题回答起来有点复杂，"

#: html/warning.php:44
msgid "How to fix the false 'not used' label?"
msgstr "如何修复错误的\"未使用\"标签？"

#: html/warning.php:40
msgid "So if you have another plugin, for example 'Easy load X' that use the example.jpg in one HTML code or Javascript, if the DNUI plugin can't find any reference at the database, it will return a false 'not used' label"
msgstr "因此，如果您有另一个插件，例如在一个HTML代码或Javascript中使用example.jpg的\"轻松加载X\",如果DNUI插件在数据库中找不到任何引用，它将返回错误的\"未使用\"标签"

#: html/warning.php:38
msgid "To go further:"
msgstr "更进一步："

#: html/warning.php:36
msgid "Yes and not, the 'not used' label, tells you that the imageName.imageType (toto.jpg) is not found in any Post/Page/Shortcode, this does not mean that a page generated by a plugin is not using this image and therefore if you delete said image, be aware, that it could be that a plugin is using it."
msgstr "是的，不是,\"未使用\"标签告诉您在任何Post/Page/Shortcode中都找不到imageName.imageType(toto.jpg),这并不意味着插件生成的页面未使用此图像。因此，如果您删除上述图片，请注意，可能是某个插件正在使用它。"

#: html/warning.php:34
msgid "Are the images actually not being not used?"
msgstr "图像实际上没有被使用吗？"

#: html/warning.php:32
msgid "Under plugins page there are various more effective plugins you can use. We suggest you try one"
msgstr "在\"插件\"页面下，可以使用各种更有效的插件。我们建议您尝试一个"

#: html/warning.php:30
msgid "Yes and no, if you have the backup option active, the plugin will try to do one backup of every image you are try to delete, but this is not the main purpose of the DNUI plugin, so is not bullet proof"
msgstr "是和否，如果您激活了备份选项，则插件将尝试对要删除的每个图像进行一次备份，但这不是DNUI插件的主要用途，因此不是防弹的"

#: html/warning.php:28
msgid "Is the backup system from the DNUI plugin enough?"
msgstr "DNUI插件的备份系统是否足够？"

#: html/warning.php:25
msgid "This plugin will delete images and information from your server and the database, so you have to do a BACKUP every time you want to use this plugin."
msgstr "该插件将从服务器和数据库中删除图像和信息，因此每次使用该插件时都必须进行备份。"

#: html/warning.php:23
msgid "Why i have to do Backup?"
msgstr "为什么我必须做备份？"

#: html/warning.php:22
msgid " or buy the DNUI PRO version"
msgstr "或购买DNUIPRO版本"

#: html/warning.php:22
msgid "DNUI reviews"
msgstr "DNUI条评论"

#: html/warning.php:22
msgid "You can give a good or bad review at "
msgstr "您可以在以下位置给出好或坏的评价"

#: html/warning.php:21
msgid "How to support this plugin"
msgstr "如何支持这个插件"

#: html/warning.php:18
msgid "Delete all backup"
msgstr "删除所有备份"

#: html/warning.php:17
msgid "Restore all backup"
msgstr "恢复所有备份"

#: html/warning.php:16
msgid " this will go page by page and delete all images not used"
msgstr "这将逐页删除所有未使用的图像"

#: html/warning.php:16
msgid "Delete all automatic button,"
msgstr "删除所有自动按钮，"

#: html/warning.php:14
msgid "Ignore size by clicking in the size name and include this size name to the ignore size list if this size does not exist"
msgstr "通过单击尺寸名称来忽略尺寸，如果此尺寸不存在，则将此尺寸名称包括在忽略尺寸列表中"

#: html/warning.php:13
msgid "Ignore images by clicking in the image name"
msgstr "通过单击图像名称忽略图像"

#: html/warning.php:12
msgid "(the main WooCommerce plugin, not other extends plugins)"
msgstr "(主要的WooCommerce插件，而不是其他扩展插件）"

#: html/warning.php:12
msgid "Compatibility with WooCommerce"
msgstr "与WooCommerce的兼容性"

#: html/warning.php:10
msgid "DNUI PRO version have some useful features:"
msgstr "DNUIPRO版本具有一些有用的功能："

#: html/warning.php:8
msgid "Where i can foud DNUI PRO"
msgstr "在哪里可以找到DNUIPRO"

#: html/warning.php:6
msgid "Warning you use wooCommerce plugin and you can have false 'not used' label, you have two options, you can select all wooCommerce sizes in the ignore size list or download the PRO version"
msgstr "警告您使用wooCommerce插件，并且可能有错误的\"not used\"标签，您有两个选择，您可以在\"忽略大小\"列表中选择所有wooCommerce大小，或下载PRO版本"

#: html/warning.php:4
msgid "Warning the backup system is deactivated, see the option page"
msgstr "警告备份系统已停用，请参阅选项页"

#: html/warning.php:2
msgid "DNUI (<b>D</b>elete <b>N</b>ot <b>U</b>sed <b>I</b>mage) will search images from the database and try to find it on every Post and Page if one image has one reference in this either post or page native to WordPress or  if any reference is found, the plugin will tell you that the image is used."
msgstr "DNUI((<b>D</b>elete<b>N</b>ot<b>U</b>sed<b>I</b>mage)将从数据库中搜索图像，并尝试在每个帖子和页面上查找它，如果该帖子或页面中的一个图像中有一个参考，则该图像在WordPress上是本地的或者如果找到任何引用，则插件将告诉您已使用该图像。"

#: html/options.php:377
msgid "The plugin will search in draft to"
msgstr "插件将在草稿中搜索到"

#: html/options.php:372
msgid "Check in draft"
msgstr "签入草稿"

#: html/options.php:356
msgid "Search image in shortcode (the plugin will found out every shortcode used and get the html)"
msgstr "以简码搜索图片（插件会找出所用的每个简码并获取html)"

#: html/options.php:351
msgid "Check in shortcodes"
msgstr "签入简码"

#: html/options.php:336
msgid "Certain gallery makers generate various sizes for responsive website use."
msgstr "某些画廊制造商会生成各种大小的内容以用于响应性网站。"

#: html/options.php:334
msgid "Search images in gallery"
msgstr "在图库中搜索图像"

#: html/options.php:329
msgid "Check in gallery"
msgstr "签入图库"

#: html/options.php:314
msgid "Don't worry, if you have DNUI PRO and checked the WooCommerce option, the plugin will found out that the image 1, image 2, image are used"
msgstr "不用担心，如果您拥有DNUIPRO并选中了WooCommerce选项，则插件会发现已使用图片1,图片2,图片"

#: html/options.php:305
msgid "Theme or plugin can use the post meta table to save information"
msgstr "主题或插件可以使用post meta表保存信息"

#: html/options.php:300
msgid "Check in Post meta"
msgstr "签入后元"

#: html/options.php:284
msgid "If you check the shorcode logic, shortcodes will be search to"
msgstr "如果您检查了shorcode逻辑，则将搜索简码以"

#: html/options.php:282
msgid "Search image in excerpt (short description)."
msgstr "搜索图片摘录（简短描述)."

#: html/options.php:280
msgid "Theme or plugin can use the short description to show images"
msgstr "主题或插件可以使用简短描述显示图像"

#: html/options.php:275
msgid "Check in excerpt"
msgstr "签到摘录"

#: html/options.php:265
msgid "All this checks can decrease performance"
msgstr "所有这些检查可能会降低性能"

#: html/options.php:248
msgid "Example: The theme Basico uses small-sizes or thumbnails but the DNUI plugin doesn’t see a reference for this, the small-sizes or thumbnails will display as 'not used', you can put small-sizes or thumbnails in the ignored size and the plugin will not let you delete this size."
msgstr "示例：主题Basico使用小尺寸或缩略图，但是DNUI插件没有为此提供参考，小尺寸或缩略图将显示为\"未使用\",您可以将小尺寸或缩略图设置为忽略的尺寸并且该插件将不允许您删除此尺寸。"

#: html/options.php:246
msgid "This option can be used to select sizes you know are being used i.e. plugin or theme basics that do not refer to the image by name, this will prevent deletion of those sizes by this plugin at least."
msgstr "此选项可用于选择您知道正在使用的大小，即不通过名称引用图片的插件或主题基础知识，这将至少防止该插件删除这些大小。"

#: html/options.php:241
msgid "Ignore size list"
msgstr "忽略尺寸列表"

#: html/options.php:225
msgid "This can clean the view, i.e. it will show you only images that need to be deleted"
msgstr "这样可以清理视图，即只显示需要删除的图像"

#: html/options.php:220
msgid "Show ignored sizes"
msgstr "显示忽略的尺寸"

#: html/options.php:207
msgid "This can clean the view; i.e. only show only the images you want to be deleted"
msgstr "这样可以清理视图；即只显示您要删除的图像"

#: html/options.php:202
msgid "Show used image"
msgstr "显示二手图片"

#: html/options.php:176
msgid "Restore default options"
msgstr "恢复默认选项"

#: html/options.php:171
msgid "Default options"
msgstr "默认选项"

#: html/options.php:156
msgid "If you use this option for normal use, you will have performance issues"
msgstr "如果您将此选项用于正常使用，则会遇到性能问题"

#: html/options.php:154
msgid "Use this only if think the plugin is not workning fine"
msgstr "仅在认为插件无法正常工作时使用此功能"

#: html/options.php:138
msgid "This will limit the pagination size"
msgstr "这将限制分页大小"

#: html/options.php:133
msgid "Pagination max size"
msgstr "分页最大尺寸"

#: html/options.php:119
msgid "A big number can kill your browser"
msgstr "数量众多会杀死您的浏览器"

#: html/options.php:114
msgid "Number of images show on 1 page"
msgstr "1页上显示的图像数"

#: html/options.php:99
msgid "Page number"
msgstr "页码"

#: html/options.php:88
msgid "Can not create backup folder, ask for help"
msgstr "无法创建备份文件夹，寻求帮助"

#: html/options.php:85
msgid "Backup folder exist"
msgstr "备份文件夹存在"

#: html/options.php:78 html/options.php:83
msgid "Create backup folder"
msgstr "创建备份文件夹"

#: html/options.php:65
msgid "Uncheck this if you don't want to use the backup system, because this plugin will delete images and update information in the database, is recommended to MAKE BACKUPS EVERY TIME YOU USE THIS PLUGIN however the MAIN USE OF THIS PLUGIN IS DELETE IMAGE AND UPDATE THE DATABASE, SO THIS BACKUP SYSTEM IS VERY SIMPLE AND NOT BULLET PROOF, SO USE ANOTHER BACKUP SYSTEM where possible"
msgstr "如果您不想使用备份系统，请取消选中此选项，因为此插件将删除图像并更新数据库中的信息，建议您每次使用此插件时都要进行备份，但是此插件的主要用途是删除图像和更新数据库，因此该备份系统非常简单，并且无法进行子弹验证，因此请尽可能使用另一个备份系统"

#: html/options.php:60
msgid "Backup system"
msgstr "备份系统"

#: html/options.php:47
msgid "The plugin will try to update the server status every action made, if you want the classic button (bulk)save/update uncheck this"
msgstr "如果您希望经典按钮（批量）保存/更新，则该插件将尝试执行每个操作来更新服务器状态，请取消选中此选项"

#: html/options.php:42
msgid "Update in server (make changes to database)"
msgstr "在服务器中更新（对数据库进行更改）"

#: html/options.php:29
msgid "For the moment only Administrator can use this plugin"
msgstr "目前只有管理员可以使用此插件"

#: html/options.php:24
msgid "Only admin user"
msgstr "只有管​​理员用户"

#: html/log.php:5
msgid "Logs are empty..."
msgstr "日志是空的..."

#: html/images.php:131
msgid "Yes delete all"
msgstr "是的，全部删除"

#: html/images.php:126
msgid "this will be automatically continue in"
msgstr "这将自动继续"

#: html/images.php:123
msgid "Are you sure you want to delete the images?"
msgstr "您确定要删除图像吗？"

#: html/images.php:81 html/images.php:90
msgid "Asking..."
msgstr "问..."

#: html/images.php:59 html/images.php:97
msgid "Erasing..."
msgstr "正在清除..."

#: html/images.php:56 html/images.php:93
msgid "Not used"
msgstr "不曾用过"

#: html/images.php:49 html/images.php:60 html/images.php:85 html/images.php:99
msgid "Backup..."
msgstr "备份..."

#: html/images.php:29
msgid "Waiting..."
msgstr "等候..."

#: html/images.php:23
msgid "In server"
msgstr "在服务器中"

#: html/images.php:14
msgid "Your blog have {{totalImages}} original image, at this page you have {{totalImageUsed}} used images and {{totalImageNotUsed}} not used images"
msgstr "您的博客具有{{totalImages}}个原始图像，在此页面上，您有{{totalImageUsed}}个已使用图像和{{totalImageNotUsed}}个未使用图像"

#: html/images.php:12
msgid "Images used are hidden, click here for show them"
msgstr "隐藏使用的图像，单击此处显示它们"

#: html/images.php:11
msgid "Images used are displayed, click here for hide them"
msgstr "显示使用的图像，单击此处隐藏它们"

#: html/images.php:7
msgid "Any pictures was found, try another page"
msgstr "找到任何图片，请尝试其他页面"

#: html/backup.php:28
msgid "Restored and deleting..."
msgstr "恢复并删除..."

#: html/backup.php:27
msgid "Restoring..."
msgstr "正在还原..."

#: html/backup.php:14
msgid "Backup ID (Image ID)"
msgstr "备份ID(图片ID)"

#: html/backup.php:7
msgid "Any backup was found"
msgstr "找到任何备份"

#: html/backup.php:4 html/images.php:4
msgid "Fetching server..."
msgstr "正在获取服务器..."

#: dnui.php:140
msgid "DNUI Logs"
msgstr "DNUI日志"

#: dnui.php:133
msgid "DNUI options"
msgstr "DNUI选项"

#: dnui.php:125
msgid "DNUI backup"
msgstr "DNUI备份"

#: dnui.php:118
msgid "DNUI search unused/used image in database"
msgstr "DNUI在数据库中搜索未使用/已使用的图像"

#: dnui.php:111
msgid "WARNING ABOUT THIS PLUGIN"
msgstr "关于此插件的警告"

#. Author URI of the plugin
msgid "http://www.nicearma.com/"
msgstr "http://www.nicearma.com/"

#. Author of the plugin
msgid "Nicearma"
msgstr "Nicearma"

#. Description of the plugin
msgid "Search image from the database and delete all unused images making space in your server and clean up the database from all unused images"
msgstr "从数据库中搜索图像并删除服务器中所有未使用的图像，并从所有未使用的图像中清理数据库"

#. Plugin URI of the plugin
msgid "http://www.nicearma.com/dnui-delete-not-used-image-wordpress/"
msgstr "http://www.nicearma.com/dnui-delete-not-used-image-wordpress/"

#. Plugin Name of the plugin
msgid "DNUI"
msgstr "DNUI"